突發 張褀忠整容後殺人

TVBS都係好撚事旦

算唔算發布虛假新聞

翻攝自香港文匯報

唔係金山黎既咩

連環殺妻犯

太多單了

serial wife killer

傳說中嘅千面殺手？

怪人二十面相

圖片只供